屋企人去睇醫生 唔比我知

屋企人要去覆診
應該驚我擔心唔比我知 佢話佢去返工
其實我估到佢係去睇醫生
但係我咁樣仲擔心 點算好

你咪當唔知算？諗咁多無謂野做咩？

直接問佢囉